[我獨自戀愛中] 讓Daisy感到遺憾的iKON 宋尹亨否認戀愛傳聞

件事係咪完左喇??

yg ikon

各位唔洗擔心 我會好好照顧Daisy

其實同我戀愛中

唔好咁大聲

Ikon 女fans: 都係條女屈鳩我oppa oppa 點會有時間拍拖

ptt啲人話唔識條仔但認到Daisy 仲話個女仔痴熱度

ikon係紅但唔識呢個男仔

全世界都知佢比人食完鬆唔認數了

係囉，就算喺過電台話鍾意mml，都一定剩係好感囉 同偶像曖昧到連偶像都覺得拍緊拖，最成功fans啦

Yg多毒販，狗公

電台嘅對話

𡁻完宋

隊友明顯知，仲爆料啦

仆街仔